［民調］港區國安法實施三個月後，港人所有抗爭參與率全線下跌！

「港版國安法」生效至今已經三個月， #蘋聞追Click 上星期就走上街頭，以問卷訪問咗323位市民，比較法例生效前後嘅取態變化。結果係點？我哋一齊睇睇。

🔍國安法3個月︱憂自身安危怕連累親友 統計大數據證港人行動口號皆減

======

連去廣告商度比個嬲都唔敢表態

仲想點

又係民調

睇埋CCTVB個股價

呢個題目蘋果應該唔會做假

中國又然

某程度其實達到目的
講過好多次
2014後可以遊行都無人行先絕望

參加網上聯署都怕家陣又唔係實名制

人血九大鬼

除左熱民同陳雲
已經冇人信得過了

大家團火根本未熄
同雨傘爭好遠
宜家又有國際線撐住
等待時機咁啫

唔需要失望
而家香港人係需要退卻
因為所有嘢都已經唔到我哋決定

可能呢個人轉左牛角尖都唔知
講都未會聽

on9
限聚令 同武肺 先係搞到無人出

係因為疫情，唔關國安法事

國際線有任 請每日推Post

習近平上半部個劇本就係咁

可惜佢搞唔惦下半部分

國際線果方面

對家做咩都無後果
你點同佢鬥？
國安法=尚方寶劍
把劍唔係用黎斬奸臣
而係令被佢斬果個既身份變奸臣
咁樣斬人果個就變英雄
咁既情況基本上同金仔無分別

好多香港人等緊變BC
有BC應該冇人會再出

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

我哋支持總加速師「依法施政」

疫情？
我就唔信啲人因為疫情唔出街喇

你唔洗成日專登成日改User name啵柒頭

你個username 成日咁轉, 有乜野咁唔見得人?

點解唔可以轉變方式？香港人識轉膊

唔通好似習咁三十里不換肩咩

Peter識 跳出跳入

你咪撚on9啦 第三波爆得咁勁 都計

中共打算
將所有香港政治反對勢力鎮壓
同時又維持香港的國際都會功能

中共同習豬頭
用花生台一個說法

所有野都係
既要 也要 還要 更要

處理武肺
要處理國內武漢肺炎
也要散佈美國源頭論
還要攻擊西方民主體系不足
更要用疫情拉攏全世界 視中共為恩主

同香港問題一樣
除左第一項係全部野都失敗
因為中共只會用軍警暴力去鎮壓

中共只係一班係度扮精英的傻閪
而習近平更係
一個脫光衣服都要扮皇帝的小丑

咩都吊

出埋港區國安法都唔跌既話反而支那先要驚
立左法驚係好正常 唔情緒勒索其他人 做得幾多得幾多

民你老母咩

香港民研：林鄭民望跌至負 54 個百分點 評分僅 27.5 分 「民情指數」創 20 年新低

佢地班支那狗只不過係度自欺欺人

Things have changed.

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

係.

因為目前國際戰線已經 take over 咗而且更有效

抗爭要有希望，拜登is coming
根本就冇晒希望，點玩

連登仔點都輸唔到
贏登

靠外國不如靠自己
但自己人廢到咁

被捕/受傷/死左嗰D真係得啖笑
成本高少少你班人就唔玩
咁佢地之前做黎做乜

兩個結論
1. 靜咗
2. 轉向溫和方式嘅抗爭

呢個民調只係證明兩樣野同時發生梗

贏哂
多謝手足
你地坐得冇白費架

拉

講到咁威，你又夠膽付出幾多成本？
鍵盤戰士

明顯係怕599G而唔係國安法囉

國際社會應該都係因為咁所以12少女個次先咁大反應，因為全世界都覺得我地已經出唔到聲

宜家最好既辦法就係將香港空殼化
人材同資金都走, 得番D廢老廢中係度吸政府血就係最好既抗爭

Twitter推手，都有人覺得唔習慣版面所以唔用，有咩計呢？

成本已經唔係高少少
對家係將成本推高到坐終身逼人放棄
喺冇國安法前啲冇不反嘅遊行一樣好多人出
證明國安法先係原因
但問題又嚟，如果國安法真係咁大影響，對比反抗嘅聲音係稍微弱咗啲

有人搵把刀行住你條頸參與度降低好正路啦

唔係咁d人都唔會咁積極搵路移民

推

肺炎冇遊行點參與？

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

國安法後都至少有幾次定係需要定義如何才是遊行？定嗰班又唔計？
個民調問嘅係有關國安法，如果你真係覺得同肺炎有關唔係同國安法有關你會答到咁嘅數字出嚟？
有心繼續落去係應該接受個事實，再調整一下期望，睇下以後仲可以做啲咩，而唔係當睇唔到/是但揾藉口安慰自己就算

正確方向：
追蹤》封鎖〉一出post就hi佢

Pish

販民投埋共添
蘋果做咩唔登呀

重有班送頭論者。自己唔敢去唔緊要，但唔好笑/屌人送頭好冇。定一話6-9夜晚已經係送梗頭?

又武漢肺炎 政府又攬炒 支那又俾人圍到仆街
而家仲有乜嘢實則目標值得行動？

冇人叫你地買哂共和黨一邊
Dem都出哂具體plan對抗支那
佢地反共唔會咁aggressive係真
但唔好講到佢地一定會奶返轉頭

依家反共唔只係兩黨共識,而且唔只係美國嘅事

嗰班一係鑽牛角尖一係就唔同路

其實同第一單暴動案開審有關多d...

但係有啲去玩嘅地方都多人

又或者咁講，按你嘅觀點，出席活動嘅人數應該同疫情成反比，但似乎唔係咁。

割安法之前都少咗人，除咗肺炎，重有共匪、狗隊打壓力度增加，而佢地嘅打擊力度，亦都同勇武嘅presence多少有關

算啦

因為武漢肺炎

起碼冇不反遊行
行街嗌口號都要做下話
廢撚到行街都唔敢
今日淨係夠人行三條街

班送頭論者只係想掩飾自己唔敢

好簡單，嗰條問題係港區國安法如何影響你參與社會運動
你得減少參與，冇影響同參與多咗
如果你係覺得肺炎影響你參與意欲唔係國安法，你會點答
而依家呢條有過半答減少咗

過咗國安法會唔會真心答你都成問題 以前嘅文宣都係行動post多 行動少咗文宣自然post少咗

係 武肺的確打沉咗香港抗爭 但武肺都將全球脫勾 2020局勢翻天覆地 香港人已經完成歷史使命 就好似納粹入侵非軍事區rhineland咁

有時 示弱唔係無能 唔好爭一時之氣
書都有講 卑而驕之
不過聯署都係要簽 有咩戰線打咩戰線

原來食黃店係抗爭

出嚟有成本 又無效果 把撚

呢個比喻幾好
香港人已經歷史留名
世人唔會再話香港人未爭取過

如果係咁，咁就要睇下個肺炎如果搞掂咗，啲人會唔會出返嚟......但到時都好可能冇不反，支肺之前都未必批不反......

再咁落去真係會變咗歷史